加得士VIP JOYFUEL

有無人同小弟一樣最近收到邀請upgrade做vip joyfuel

有乜用？

折扣多啲？

師兄用開紅卡？

我都想收到
平過紅卡

減幾多錢？

lm

巴打平時入油咩pattern?
經常入貴油定係觀塘入多？

最大好處係用嚟貴油平入時用。
留意返，呢張好似係唔可以同油券一齊用

-$2.6 可以用油卷 可以即時信用卡比錢儲分 另外聽聞話可以儲埋再賞錢

之前用開紅卡 但上星期收到邀請整vip joyfuel

-$2.6 逢星期三仲可以貴油平入

之前用開能源大法 兩架車用同一個account 一個月夾埋入一萬左右 淨係入平油 多數觀塘入

可以, 用左4年

金泡泡可以用大法

點樣開紅卡？

walkin 話要開 personal starcard

thx 巴打

師兄想問 vip joyfuel 可唔可以儲到再賞錢 見有人話得 有啲人又話唔得 問油站職員又話得 但去佢網頁佢預設左係普通joyfuel 7895 5558 (vip joyfuel 係用7895 5555開頭)
定係其實用返舊卡號碼就可以儲到

金泡泡大法

柴油用咩卡旁身好

呢個先無敵，可以LAM埋信用卡同autotoll 分

呢張同紅卡同普通Joyfuel 卡有咩分別

想儲autotoll分 但唔識點連落autotoll account

留名

上面有講

我冇儲添

其實你係咪喺最近執柒嗰啲站開卡

用左成年紅卡都無

係咪平時要用開joyful 先有

裝Autotoll個app就有得連結

Sor9 唔知佢咁串

我係觀塘嗰間開卡

應該無關係 因為我之前淨係用紅卡 佢普通joyfuel實在太廢我都唔用

我裝左la 但佢預設左個號碼同vip joyfuel個號碼唔同 你睇返#19你就知我講咩㗎la

普通joyfuel都有用架

就係開嚟等佢upgrade你做VIP joyfuel

兩張都有開

但joyful 剩係用過一兩次

紅卡一個月都碌成三千幾架

忠誠顧客係唔需要咁多優惠㗎

請問乜係紅卡？

開多幾張再賞卡博佢是但升一張做vip

又好似有得諗

我上網申請joyfuel 添
今次碌柒了

睇睇邊間加德士係要執嘅

金泡泡係紅卡升級版 有分儲又唔使月結

金泡泡唔係無分儲咩？

有人話有 亦有人話無 我都研究緊點樣儲分 最主要儲唔到嘅原因你睇一睇#19就會明

無咗舊卡

Ching請問點樣可以儲到個再賞錢個分

咁無辦法